（歷史在笑）袁世凱高票當選大總統

來源：維基百科

1913年10月6日，中華民國大總統選舉中，袁世凱派手下偽裝組成的公民團數千人包圍了國會，打著「公民團」的旗幟，叫喊「今日非將公民所矚望的總統選出，不許選舉人出會場一步」[43]。從早上8時到晚10時，議員忍飢挨餓，連續投票3次。然而，在前兩輪投票中，袁世凱仍然分別只得到了471票和497票[43]，未達到法定3／4的票數規定。最後，議員被迫選袁世凱為正式大總統[44]。

選舉? 投票? 食得架?

越核突越好
既然對家都懶得同你做戲 咪當係一個契機去俾班港豬睇清楚囉

議會抗爭
以前唔識嘢, 成日笑台灣開會開親都有人打交
依家識嘢就發現香港班議員太斯文了

親政府少數派打人／傷人：政府尊重三權分立原則，唔會拘捕任何人
反政府多數派搶電話：案情十分嚴重，職員人生安全受到威脅，警方必須介入

等睇五毛入嚟問
「好嬲好嬲 咁可以點？」

Sorry又真係冇咩可以做 洗鬼你帶風向咩

呢幾日好多爆炸性新聞
陶輝等人知法犯法
popo俾人祭旗
樂富721翻版
IFC記者被打/三人違反限聚令發告票
黃碧雲拒絕退出初選
612儲備大跌
希望大家唔好每日一嬲 嬲完就算
亦都唔好俾今日既爆炸性新聞蓋過尋日既新聞

仲有一眾手足呢排因為要趕半年內起訴而上庭（上庭咋喎，講撚到明乜撚都未準備好一開就要求押後）
亦都有部份已經進入開審/結案階段
到底手足唔係condom係口號定係事實呢
推post以外大家又有冇咩可以做到呢